風嬲撚請入

想買件新既拼色風嬲
有冇推薦

風褸

自膠 sorry

有米就直屌arcteryx x beams

去啲vintage鋪睇啦

風褸，IT professional既象徵

上星期日本買左呢件，好正

好撚葡萄
駛唔駛食炒

拼色就睇下Bristol啦

fcrb

好野喎
仲買到2018舊款

今日著啱啱好，都係喺日本買取店見到，比原價平小小因為冇咗吊牌

歐洲outlet會唔會平d

beams crossover 嘅product我見都係日本岀，歐洲有冇得買都唔知，如果你講普通beta sl, 我諗應該會平過，香港個價係美金十算，之前black friday 好多online store 都好平

好撚葡萄
真係holy grail嚟

我應該買普通款咋 thanks !

純黑色？